                                           ############**Kreginal**##########
                                           #              libft             #
                                           ##########**NickKeepKind**########

My first own Lib in C, from Shcool 21, Russia.
by Kreginal(NickKeepKind)

#ATTENTION

**Внимательно прочитайте Subject прикрепленный к репозиторию, а так же сверьте версию Norminette перед тем как отправлять.**

#Comments

**Суть первого проекта в Школе 21 создать свою собственную либу для использования в дальнейшем.**
1. - Создаем собственный Makefile и libft.h для того что-б можно было компилировать функции.
1. - В первой части мы **ПОЛНОСТЬЮ** повторяем поведение функций, которые уже существуют.
1. - В второй части мы пишем _(частично)_ собственные функции, которые облегчат жизнь в тех или иных ситуациях.
1. - Бонусная часть, работа с бинарными деревьями и не только. **(Не сделана)**

#Tests

**Для тестировании Либы я использовал следующие, уже существущие тестеры:**
1. - https://github.com/jtoty/Libftest
1. - https://github.com/Tripouille/libftTester
1. - https://gitlab.com/dannywillems/libft-unit-test
